飛完MK琳琳之後，今次又多左個娜娜

係愛呀!為左個女仔等左佢成個鐘

結果慘被大陸妹收好人卡